機場推post教學

while True: postList = search('機場') for post in postList: post.like() post.comment('push')

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢